雙普選去咗邊

其實大家仲記唔記得最初嘅時候大家想要咩㗎， 雙普選。唔使諗喇你喺度搞到亂嘅時候就可以做到雙普選喇咩， 就算有雙普選都唔係你哋諗， 所有人都會支持你哋囉 ，當大家覺得 搞到咁亂嘅時候， 我一定唔會選一啲搞事嘅人囉 到時 未又係冇用， 成個政府將你哋嘅目標， 擾亂咗 ，分散咗去仇警 你哋中計啦， 其實你哋覺得黃色有幾多人囉， 大家都想攞啲冇顏色嘅人嘅票， 先係一個目標， 再咁落去 成也蕭何 敗也蕭何

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。